今次支那肺炎事件，證明所謂華夏以至東亞文明都係世界禍患根源，必需全面消滅清除

以後唔該所有所謂華夏甚至東亞文化及習俗，請一律以支那垃圾統稱

只有徹底將所有支那垃圾消滅，全球改行純正美式文化，先可以確保唔會再出現呢啲大瘟疫出現

行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅咁靚嘅卡鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

樓主當台灣死左

只有美國先係世界最強大

收皮啦，當年係民國提出中國人概念，國共仆街死，復興漢夏大帝國

點解南方人要甘心比北方狗統治

支持